支那肺炎於美國造成患者腦壞死

「醫師，我頭好痛！」美國女子確診新冠肺炎後，發現腦細胞已經壞死 | Heho健康

屌你老味，根本整呢隻野出黎係想人類滅絕

P4

加夠傳染性 係時候加嚴重性

日本上個月有並發腦膜炎

流感本身都有機會並發腦炎

Is there any English source?